{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160480?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산기행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。基準人数を超過する場合は追加料金があり、追加人数のリクエストはペンション管理者と相談する必要があります。 追加人数に含まれていない場合でも追加料金が発生します。ペットは同伴入室が可能な施設でのみ可能です。付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、優先される予約件があります。ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあります。未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室利用案内では、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場が可能で、海水浴場も近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合は追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が可能な施設でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、優先される予約件があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内では、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場が可能で、海水浴場も近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 378
    }
}